比呀爸話渣ga 我比呀爸話渣ga

我只不過係 唔食得辣
講一句 差啲就比人打
比呀爸話渣ga 我比呀爸話渣ga
我比呀爸ar ar ar ar ar ar 呀爸話渣ga

。。。

咁你去食屎啦屌你老母

哈………

做咩咁多膠 好用心

對唔住

郭富強既城？

係郭弱城嘅富

大家如果聽得出係咩歌
無理由要負評我

龍捲風？

唔係

ching sick ball